[台灣boardgame系列]逆統戰

講左幾年，依家終於有雛型

遊戲背景介紹

正

d國幾型

依家準備搞眾籌

✧ 募資解鎖項目
本作是國內少數包含大量模型與大型圖版的本土原創桌遊，由於模型開模成本高昂，本作產製成本會較市面上國產桌遊高上許多。
製作團隊希望盡可能提供最精緻的美術體驗給玩家，但基於ESC團隊的屬性，團隊也必須謹慎控制遊戲開發成本。因此，我們把我們的製作願景列為募資解鎖目標，希望各位一起幫助我們達標，也讓這款遊戲有更強的能量進入國際市場。

台灣人對香港人印象點都要加D古感仔陳浩南味道

幫你推

香港好古惑仔feel

咪幾好，唔通文青Look咩

Lm

你比較吓其他男角，香港好俾面啦

其他區都唔係好差姐

※特別感謝：香港九龍尼亞公司作品《民國無雙》對本作之啟發

孫文的野望

我想講，香港已經係最型果個

幾型

老老豆豆，紅軍幾型

好有魯魯修 feel
應該食到港豬條水

搬左去創意台

好似早兩年見過
今年發生咁多嘢 應該有勁多素材可以加

香港打飛機

滿洲女豪型到爆

會加埋南粵、吳越落去反賊嗰度

人設幾正

感覺整app好玩D

望落好吸引，但懷疑用boardgame玩唔玩到咁複雜？

17號就有得買嚕

人設真心正

幾時出到 過唔過到關

圖片好吸引

聽晚8點

有機會搶到一齊玩啊！

運唔運到來香港嫁

即係一盒大富翁咁嘅真board game?

理解唔到點玩

噤日出咗遊戲規則

維吾爾女

Btw, 既然用民族而非地方命名

台灣 ➡️ 福爾摩沙

紅軍畫得幾正
換下個樣咁就又一本輕小說嘅封面

維吾爾男

現實既滿洲

係咪今日有得買？

大概8pm開始

買了買了

有冇link?

已back.

啲畫好靚

買左同fd玩

咦我好似冇fd

頭一晚已經180萬台幣

解鎖升級目標

係咪話唔知過幾多萬有得單人模式

您今天的預購／贊助，不只是逆統戰進一步走向電子遊戲的動力，也會成為ESC團隊重要的活動資金，ESC團隊會用最有效的方式把您寶貴的捐助用在現實中的逆統戰事業上！

※來自各地香港玩家的贊助將另外計算，所得會以適當方式用於有利香港的事情上（可於備註欄註明，以利本團隊辨別）。

個個都有動物 要求香港要有

有無人團購

運費都700 台

好似無boardgame鋪敢賣

多組並用係指買兩副

前清故土 台灣 佢地真係好唔鐘意中華民國咁

去支那化

連本護照都要改名

boardgame沒有最複雜，只有更複雜

宣傳片

早知大家一齊買好似真係有平

有冇人開團

買左了

咁快手 有冇話幾時送到？

頭500個有嘢送啊，好似係今年內

好正 即買

留名

同感，點解港男唔係揸汽油彈同防毒面具，而係煙同劈友刀。汽油彈要收係件皮縷入面

型

有無人夾份團購，佢地有個10盒既package

我開團買 夠人頭既話應該會平多少少 TG傾

TG: hklazyman

G持

過400萬了

我想買pc版

快來tg me

推

出咗未

人地外國台灣已經以為我地一街都古惑仔架喇

push

450萬了

最後會唔會整個跳日子既月曆，成年有半年係唔存在既

推爆佢

啱呀 呢隻嘢應該伏極有譜

wow